# translation of desktop_zh_TW.po to 
# translation of desktop.po to zh_TW
# Jim Huang <jserv@kaffe.org>, 2004.
# LiuCougar <liuspider@users.sourceforge.net>, 2004.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: skim desktop 0.9.7\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-06-09 00:08+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2004-08-24 17:33+0000\n"
"Last-Translator: Jim Huang <jserv@kaffe.org>\n"
"Language-Team:  <en@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.9\n"

#: src/skim.desktop:1
msgid "Name=skim"
msgstr "Name=skim"

#: src/skim.desktop:2
msgid "Comment=Input method platform"
msgstr "Comment=輸入法平台"

#: src/skimplugin.desktop:2
msgid "Comment=A Skim Plugin"
msgstr "Comment=Skim Plugin"

#: src/skimui.desktop:2
msgid "Comment=A Skim UI Plugin"
msgstr "Comment=Skim 使用者介面 Plugin"

#: src/skimkcmplugin.desktop:2
msgid "Comment=A Config Plugin for Skim"
msgstr "Comment=Skim 設定 Plugin"

#: src/skimsetupcategory.desktop:2
msgid "Comment=A definition of one Skim Setup Category"
msgstr ""

#: plugins/mainwindow/skimplugin_mainwindow_config.desktop:1
msgid "Name=Main Toolbar"
msgstr "Name=主工具列"

#: plugins/mainwindow/skimplugin_mainwindow_config.desktop:2
msgid "Comment=Main Toolbar Configuration"
msgstr "Comment=主工具列設定介面"

#: plugins/mainwindow/skimplugin_mainwindow.desktop:1
msgid "Name=Toggle Docking"
msgstr ""

#: plugins/mainwindow/skimplugin_mainwindow.desktop:2
msgid "Comment=Main Window"
msgstr "Comment=主視窗"

#: plugins/scimlauncher/skimplugin_scim.desktop:1
msgid "Name=SCIM Server"
msgstr "Name=SCIM 伺服器"

#: plugins/scimlauncher/skimplugin_scim.desktop:2
msgid "Comment=init scim-lib as backend server"
msgstr "Comment=初始化 scim-lib 作為後端伺服器"

#: plugins/kdetraystatus/skimplugin_systemtray_config.desktop:1
msgid "Name=System Tray Icon"
msgstr "Name=System Tray 圖示"

#: plugins/kdetraystatus/skimplugin_systemtray_config.desktop:2
msgid "Comment=Configure plugin for System Tray Indicator"
msgstr "Comment=System Tray Indicator 的設定 plugin"

#: plugins/kdetraystatus/skimplugin_systemtray.desktop:2
msgid "Comment=System Tray Indicator"
msgstr ""

#: plugins/setupwindow/kcm_skimplugin_configplugin_config.desktop:1
msgid "Name=Skim Plugins"
msgstr ""

#: plugins/setupwindow/kcm_skimplugin_configplugin_config.desktop:2
msgid "Comment=Enable/disable Skim Plugins"
msgstr "Comment=啟用/禁用 Skim Plugins"

#: plugins/setupwindow/skimplugin_scim_global_config.desktop:1
msgid "Name=General SCIM"
msgstr "Name=SCIM 一般"

#: plugins/setupwindow/skimplugin_scim_global_config.desktop:2
msgid "Comment=Configure for SCIM global settings"
msgstr "Comment=SCIM 全域設定"

#: plugins/setupwindow/skimplugin_setupwindow.desktop:1
msgid "Name=Global Settings"
msgstr "Name=全域設定"

#: plugins/setupwindow/skimplugin_setupwindow.desktop:1
msgid "Name=Configure"
msgstr "Name=設定"

#: plugins/setupwindow/skimplugin_setupwindow.desktop:2
msgid "Comment=Global Configuration Dialog"
msgstr "Comment=全局設定介面"

#: plugins/setupwindow/skimplugin_scim_x_config.desktop:1
msgid "Name=X Window"
msgstr ""

#: plugins/setupwindow/skimplugin_scim_x_config.desktop:2
msgid "Comment=Configure for X Window FrontEnd of SCIM"
msgstr "Comment=SCIM 的 X Window FrontEnd 設定介面"

#: plugins/setupwindow/skimplugin_scim_imengines_config.desktop:1
#, fuzzy
msgid "Name=Global Setup"
msgstr "Name=全域設定"

#: plugins/setupwindow/skimsetupdir_frontend.desktop:1
#, fuzzy
msgid "Name=Frontend"
msgstr "Name=輸入法視窗"

#: plugins/setupwindow/skimsetupdir_imengines.desktop:1
#, fuzzy
msgid "Name=IMEngines"
msgstr "Name=輸入法引擎"

#: plugins/setupwindow/skimsetupdir_panel.desktop:1
#, fuzzy
msgid "Name=Panel"
msgstr "Name=韓文"

#: plugins/inputwindow/skimplugin_inputwindow.desktop:1
msgid "Name=Input Window"
msgstr "Name=輸入法視窗"

#: plugins/inputwindow/skimplugin_inputwindow.desktop:1
msgid "Name=Stick"
msgstr ""

#: plugins/inputwindow/skimplugin_inputwindow.desktop:2
msgid ""
"Comment=When typing CJK characters you are interacting with this Input Window"
msgstr "Comment=當輸入 CJK 字元時，你正與輸入法視窗交談"

#: plugins/inputwindow/skimplugin_inputwindow_config.desktop:2
msgid "Comment=Configure for Input Window"
msgstr "Comment=設定輸入法視窗"

#: plugins/compmgrclient/skimplugin_compmgrclient_config.desktop:1
#, fuzzy
msgid "Name=Composite"
msgstr "Name=設定"

#: plugins/compmgrclient/skimplugin_compmgrclient_config.desktop:2
#, fuzzy
msgid "Comment=Configuration of the composite features in skim"
msgstr "Comment=通用表格輸入法引擎的設定介面"

#: plugins/compmgrclient/skimplugin_compmgrclient.desktop:1
#, fuzzy
msgid "Name=Composite Management"
msgstr "Name=設定"

#: plugins/compmgrclient/skimplugin_compmgrclient.desktop:2
msgid "Comment=Manage the composite features in skim"
msgstr ""

#: ../scim-pinyin/skim/setupui/skimplugin_scim_smartpinyin_config.desktop:1
msgid "Name=Smart Pinyin"
msgstr "Name=智能拼音"

#: ../scim-pinyin/skim/setupui/skimplugin_scim_smartpinyin_config.desktop:2
msgid "Comment=Configure plugin for Smart Pinyin IMEngine"
msgstr "Comment=智能拼音輸入法引擎設定介面"

#: ../scim-tables/skim/setupui/skimplugin_scim_table_config.desktop:1
msgid "Name=Generic Tables"
msgstr "Name=通用表格"

#: ../scim-tables/skim/setupui/skimplugin_scim_table_config.desktop:2
msgid "Comment=Configuration of Generic Tables IMEngine"
msgstr "Comment=通用表格輸入法引擎的設定介面"

#: ../scim-hangul/skim/setupui/skimplugin_scim_hangul_config.desktop:1
msgid "Name=Hangul"
msgstr "Name=韓文"

#: ../scim-hangul/skim/setupui/skimplugin_scim_hangul_config.desktop:2
msgid "Comment=Configure for scim-hangul IMEngine"
msgstr "Comment=韓文輸入法引擎的設定介面"

#~ msgid "Name=Qt Immodule"
#~ msgstr "Name=Qt 輸入法模組"

#~ msgid "Comment=Configure for Qt Immodule support of SCIM"
#~ msgstr "Comment=Qt 模組支援的設定介面"

#~ msgid "Comment=Configure plugin for IM Engines"
#~ msgstr "Comment=輸入法引擎的設定 plugin"
